<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><DelegacionFE><rncEmpresa><rnc>101675489</rnc><RazonSocial>URENA LORENZO &amp; ASOCIADOS S R L</RazonSocial></rncEmpresa><rncDelegado><rnc>00104120522</rnc><RazonSocial>JUAN PABLO UREÑA PAYANO</RazonSocial></rncDelegado><rncUsuario><rnc>00104120522</rnc><RazonSocial>JUAN PABLO UREÑA PAYANO</RazonSocial></rncUsuario><datosDelegacion><esAdministrador>SI</esAdministrador><esSolicitanteAutorizado>SI</esSolicitanteAutorizado><esAprobadorComercial>SI</esAprobadorComercial><esFirmanteAutorizado>SI</esFirmanteAutorizado><fechaRegistro>2025-10-02</fechaRegistro></datosDelegacion><idDelegacion><id>00104120522_57061</id></idDelegacion><terminosLegales><terminos>Autorización del contribuyente (en la OFV) Información del usuario Nombre: JUAN PABLO UREÑA PAYANO Cédula: 00104120522 Nombre Comercial: URENA LORENZO &amp; ASOCIADOS S R L RNC: 101675489Dirección:  ERICK LEONARD ECKMAN 37 EDIF URESA LOCAL 201 VIEJO ARROYO HONDO  Autorizo delegar la persona de: Nombre: JUAN PABLO UREÑA PAYANO Cédula: 00104120522 Correo: uresa2004@hotmail.com Teléfono: 5410401 Dirección: ERICK LEONARD ECKMAN 37 EDIF URESA LOCAL 201 VIEJO ARROYO HONDO Reconozco que:El RESPONSABLE o TERCERO MANDATARIO es una persona física autorizada por el CONTRIBUYENTE, respecto del cual se verifica el hecho generador de la obligación tributaria, para que, actuando en su representación acceda a la emisión y uso de los Comprobantes Fiscales Electrónicos (e-CF), permitiéndole realizar emisiones válidas para el  CONTRIBUYENTE   y conforme al procedimiento establecido por la  DGII a tales fines.                                               El  CONTRIBUYENTE   acepta que los Comprobantes Fiscales Electrónicos (e-CF) emitidos por el  RESPONSABLE o TERCERO MANDATARIO   se considerarán válidos y servirán como medio de prueba de las condiciones, contenido y existencia de tales transacciones.                                              Además, acepta que el  RESPONSABLE o TERCERO MANDATARIO   es responsable frente al  CONTRIBUYENTE   de mantener su clave de usuario y contraseña confidencial y también son responsables de toda actividad que ocurra bajo su usuario y contraseña en la emisión de Comprobantes Fiscales Electrónicos (e-CF).                                              Adicionalmente, reconoce la existencia de una responsabilidad solidaria entre el  RESPONSABLE y TERCERO MANDATARIO   que actúa en representación del  CONTRIBUYENTE  , frente a la DGII, por sus acciones u omisiones.                                                Finalmente, reconoce que con la designación de un  RESPONSABLE o TERCERO MANDATARIO  , el  CONTRIBUYENTE   les da acceso a determinadas informaciones de carácter confidencial, por lo que la  DGII   no es, ni será responsable por las acciones y omisiones realizadas por estos con las informaciones proporcionadas. Además, también reconoce que la  DGII   no es ni será responsable de la relación existente entre el  CONTRIBUYENTE y sus RESPONSABLES o TERCEROS MANDATARIOS.  </terminos></terminosLegales></DelegacionFE>